我想問下其實古天樂拎"我最喜愛"男歌手有咩問題?

乜有人話最喜愛一定要唱歌好勁?唱功好叻?就算最佳男歌手都唔一定！

唔服氣既人原因只有一個

就係你地跳唔出你地自己既框框

跳唔出你地覺得音樂係一定要高音清中音準低音勁先係為之好既框框

音樂係一樣藝術黎

係好講創新 好講突破 好講意境

先唔講首歌好聽定唔好聽先 呢d好個人(唔好同我講音唔準就一定唔好聽, claasic, blues, jazz, rock, pop, metal, hip hop一樣有人鐘意有人唔鐘意)

但juno編既呢首歌 想要既果份既意境

絕對值得嘉許

至於為MV擔任導演嘅麥浚龍，佢話因為拍電影《風林火山》識左古天樂，覺得佢嘅領悟力好高：「首歌出街嘅version，其實就係我想古仔咁唱，同佢以往嘅唱法好唔同，佢係飾演緊一個唔擅於唱歌、但默默配合緊太太嘅唱法。其實佢唱嗰陣感情好豐富，反而係我要㩒住佢，要佢做返藍定凌呢個角色。呢首合唱歌，我覺得好好，我好想多謝古天樂。」

juno想做到既效果 古天樂既配合

完全無人講 淨係識話咩音都唱唔準 咁難聽都拎到

想當年畢加索畫抽象畫都無人識欣賞

後世先被人敬仰

所以我想問 古天樂拎我最喜愛 其實有咩問題?

冇問題，而家又唔係選最努力男歌手

大部分屌點解有得投古天樂嘅人都唔知
古天樂今年係有半首歌派台歌
講真屌佢唱功差嘅，腎仔又唱得好咩？
咩抹殺其他歌手嘅努力？
個獎都講明最喜愛
個機制就俾網民投票嘅
唔知屌嘅人有冇投自己喜愛歌手呢？
利申：投Juno

分豬肉都要搵交嗌